天文台除左黃雨 1粒鐘後又掛返

係咪博人睇唔到